★突發！反了！手機台班ifandog竟然群屌Apple !

超長文，自己入去睇

Apple巳死

去到第八頁了

全部樓豬分身

游b is watching u

游b hate U

LM will buy new iPhone??

游b love it
我love it
你 hate it

游b love me

港豬腦魔一定會買

綜援腦魔賣腎買new iPhone

佢用咩電話，feel到有聲

Sony ?

lm